而家上連登好辛苦，每個標題都諗係咪國歌歌詞

等我舉報晒你班叛亂份子先

仆街
你個標題 我都自動用國歌tone唱咗出黎

巴打邊間教會？

如果全部標頭都有可疑向驚慌舉報晒會點?

利申: 不願做奴隸的人們

奧姆真理教

毒氣

其實條題乜唔係當聽到首魔音你唔尊重佢先犯法咩？
你網上打字 就算你打同首魔音嘅歌詞係一樣 但音打字係表達唔到出嚟 佢又點可以話你犯法啊

返去google先沖出黎柒啦

相關條例所訂定的罪行主要涉及不當使用「國歌」，或公開、故意、意圖侮辱「國歌」的行為。大致而言，有侮辱「國歌」行為者，可罰款港幣5萬元或監禁3年。
咁樣咋喎
就算我打晒首魔音既歌詞出黎又點呀？我詞語詞之間加多句屌你老母 你憑乜嘢話呢首係魔音啊 我自己rap唔撚比？